正式宣布，馬鞍山成為抗爭教材！

尋晚，巴絲一聽到有手足被狗咬左去馬鞍山。
一呼百應！唔夠半個鐘已經成百人，
跟住加埋本身係沙田既巴絲同馬鞍山街坊。
一個鐘都唔洗已經完全包住左狗屋。

跟住見到前面有個女仔真係好撚操，
屌到d狗尻縮，真心驚佢失控，衝入狗屋
跟住巴打們仲一下就爆佢閘，
我個下心唸Shit! 爆入去，好撚危險

點知個個點到即止，開佢閘就停左
跟住和理非交替，幫狗屋畫下畫就完左

之後d重裝狗來到，真正Be water!
幾分鐘就唔見哂人，散哂入村。

完全做到:
敵進我退，敵駐我擾

PUSH!

推

推推先

推一推

be waterv完美示範
留返條命先可做世界冠軍

好似做gym
做熟個動作就做多幾set

馬鞍山真心威

推緊果陣真係好撚驚手足會又出事，好彩佢地散得快

留名

全部都街坊 熟哂路 同埋5-10分鐘就可以返上屋企

高質馬鞍山

附近就係新港城
人把巴士又有馬鐵
是但坐架巴士都走到

東馬鞍 西天水

be water! 要學習!

人地山長水遠調防過嚟 竟然無哂人仲返埋屋企
強烈譴責

利申： 馬鞍山街坊

真Be Water係咪無手足被人拉左入去狗屋參觀

著好晒gear諗住可以出來威威點知d人散晒水，又要返入去除gear放返入櫃

無事發生其實係好事, 起碼做到不受傷不被捕

幾時都話毛魔雖然係仆街, 但都係一個軍事家來.

佢既游擊16字訣真心有用.
對D 狗真係唔洗硬撞, 每次擾下敵已經好有壓力

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

真。撚狗

星期二晚天水圍區都係
用口屌到白衣唔敢出黎

毛主席最強既游擊

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

..

不愧為沙田國既其中一員

新界東居民係高汁

真正be water
大家都唔想睇到手足受傷

push

再加重

要推到大家都識

尋晚好夜啦師兄，冇晒車了

最緊要轉場夠快，齊上齊落

BE WATER MY FRIEND

你差佬今次捉唔到 嬲爆爆 下次捉唔到 仲嬲
到有一次捉到1,2個果陣。佢地就會將積落黎d 火發洩落去被捕者到

琴日一早訓左
竟然爆左閘?

Pusi

游擊真係好強
撚狗撚到班狗心理不平衡 撚到佢地有精神病

Push

agger
新玩法

不被捕

一區幾百人就夠👍🏻

遊擊戰

毛主席

up

抗爭模範沙田友

Be Water

把毛主席的戰術發揮到一個點…

講撚左馬友晚晚跑海濱 跑得快又夠氣好撚好揪 咩白衫佬之前都驚左 班狗仲要係沙田區鳩拉人 琴晚太晏想訓教 下次班死仆街冇咁好采

街坊食完宵夜行返屋企姐

玩9殘班狗

唔好返轉頭扔垃圾桶
尋晚驚險一幕差啲比狗拉

有個手足扔完 成大班狗即刻衝前

散得快必須

呢D係全港九新界全民抗爭

推
教科書！

推
黑警冚家剷

記住 贏要谷，輸就縮！！

見到黑警亂拉人真係好嬲
但香討師兄BK師姐撚狗撚得真爽快

尋晚訓緊覺, 聽到留下好嘈, 跟住開著直播, 雖然冇落去幫手, 只希望示威者冇事, 唔好俾班黑警打同被補

偉大的毛主席：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

馬鞍山好波 be water!

就黎由hour man進化做minute man!

麻包袋

推，值得學習

等班狗仔有得睇冇得打

Be water

Skr

推 要黎得快 走得快 人地你幾時出現咁打 令對家草木皆兵 人心惶惶 唔流血 係警犬身上都施加極大嘅壓力

勁呀咁多位巴絲

讚

那夜凌晨你登上馬鐵

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

真正做到Be Water

push！

Be water long fight

推 每日抽一間

一早講左 be water 肯定好撚爽

因為黑警恃住抗爭者唔走, 先大大力打落去

如果佢地著哂裝備一出嚟, 無人畀佢打, 又要返去除裝備

重覆十次, 佢地實燥到仆街

85

完美示範

有N車

冇次俾佢捉到咪得囉

見到戰友掉垃圾桶然後班狗即刻跑上前捉人真心驚
好彩走到

爆晒佢地 d 玻璃再走效果更佳

咁都係要做
如果唔係又變成唔好激嬲共產黨

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

想睇片

Be water唔夠打就走啦on9

唔關事 係因為太夜 + 佢包圍網易set + 唔會係人地狗竇守 係咪？
睇情況分析做適當決定先係be water既意思

但要注意，尋晚外區人相對少，同埋警車截查，好易滅，尋晚大路有成3架警車系同一個位置，逢車到截。
另外，馬鞍山同將軍澳有少少似，都系好闊落同多廻旋處。

well done巴絲
攪佢一大餐又拉唔到人先係最高境界

請不要曲解成點到即止，太易濫用

有料！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Hit and run

PUSH

馬鞍山去恆安 頌安老麥食完個宵夜等天光先走都仲得

hit and run

推！

其實尋晚連登叫咗好耐

光復香港 時代革命

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

琴晚仲有好多人接放學
仲有不同屋苑既居民企左係屋企樓下
準備開門比大家！
馬鞍山真係好撚癲

如果外區人，未必知，所以前線最好知定附近可以食宵夜的地方。
暫時似乎住宅區的戰況相對好啲。

趕到狗咁上裝跟住又落裝應該屌哂鬼

咁先係㗎嘛

我宣佈馬鞍山完美示範正確抗爭B Water mode

好波
真係好犀利

其實根本就應該要咁。

勁撚到

毛主席一定好感動
終於識

沙田 馬鞍山
勇武之鄉

睇住立場live見到班畜生嘅eq低到

大家記得掉晒D衫

Pish

益左佢啦，唔L洗做有OT

根本就係要咁玩，係到守邊有用，比人捉到實死

我會罷工

每人屋企要有定套gear，隨時出動

8月5罷工

無人受傷及被捕就好了

不要死守
不要硬碰
需要智取

係呢幕最驚心, 真係要保持一定既距離,唔想見到班兄弟落單

係咪應該日日18區都要來一次?

我係香港人，8月5我會罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

好感動

個人簽名
［緊急］重溫毛語錄

住宅區唔即刻上車走先係最安全
馬鞍山啲大馬路仲要平時都冇乜人會行
佢封到馬路都封唔到所有行人路

Be Water真係好重要！！！次次都玩鳩到佢哋出醜

(噚晚班狗躁到係咁閙記者，Live出晒街）

個正門好精彩
仲未見政府發言人發稿

推 星期六日希望大家都做到

我諗係因為本身聚咗堆人喺沙田

打游擊
be water

冇ot錢啦班狗狗

不受傷 不被捕

靚架，睇足全程
撚狗咁撚

推
馬鞍山巴絲好波

18區輪流玩 有時間俾其他兄弟休息

想要片

榜樣 👍

維穩費, 入了警察袋,
都好過益某國的集團

最好雙方能有默契, 找到雙羸的平衡點
一齊搵阿爺錢

推推推

撚狗高手 推

好波

gear唔夠打一定係咁做

硬碰硬係愚勇

游擊戰擾敵其實我理解仲有一個重點
虛實，要敵方唔知幾時係真(不過民情未到攻入去)

如果日日都有人無定向咁去不同狗屋撚狗，啲狗狗一定會好開心

嚇死我 出唔到街唯有捕住樓下睇下有冇狗

馬鞍山除咗冇嘢食之外，都勁高質

咁樣先係真。撚狗
撚到俾狗打返轉頭就變咗狗撚你
手足要識玩

遊擊！

WOW

隨左旺角，有冇d 場比我地九龍撚玩下。

馬鞍山係沙田國不可分割的一部分

利申：馬鞍山人

有命先可以繼續抗爭

除左董之英mos都好高質

入黎簽一簽呀 就黎完喇！！！

真心榜樣,好勁

又要跪又要齋企又要願意擋子彈既

偉大還偉大

苟且一下先可以一齊贏

都未搞大日常迫害，關懷家人，休斑犬。

真係搞埋呢d的話，狗隊好快會崩潰。

8/5 大罷工

布。。。袋大隊

敵進我退，敵駐我擾

游擊至上!!!

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退唔亂追

所以可能要有人幫手寫下不同區域屬性的攻略方向

係底讚嘅

但打多陣飛機好啦

而家好多物資無啦啦比人收晒真係幾傷

要課金啦！

身為Mos人，感到自豪

認為有需要考慮多方面意見
想問下主張留守嘅手足
有咩希望琴晚發夢嘅手足留低做/覺得咁樣散水唔好嘅地方？
除咗劫獄救走8位被捕義士

冇得頂

全沙田區街坊自發做哨做高空監察睇狗車狗狗動向
街坊又落樓開門招呼人客

全民皆兵自高質

沙田馬鞍山友

琴晚睇直播睇到成4點， 好高質

BE WATER

光復香港，時代革命！

所以之前傳白衫軍搞馬鞍山，我真係得啖笑

Be water 快狠準 👍🏼

推 唔好送人頭

停止硬勇武，行雲如流水。

Hit and run!!!

可唔可以打落警署投訴黑警嘈到街坊

Agree 我地武力無可能贏
要疲兵

白衫搞馬鞍山真係唔洗返元朗

O

叻叻

點到即止依下真心勁

全港狗屋同一時間做會點？

根本一開始就要咁，白白送頭好不值

留返條命先

be water

游擊

新界手足真心勁揪

真• be water

今次做得堅靚

馬鞍之戰真係教科書之作
任務完成度100
哂完馬攞哂彩，引哂哂狗出黎再向最完美既時間全軍退哂
班狗而家次次都要打到人拉到人最少都搵老黑攪下人立威震士氣
呢鑊完全得個被撚，肯定火都黎

今次真心世界級

尋日封測完
聽日旺角公測

_______________________
光復香港
時代革命

勁

神級之作

其實每人帶一兩罐罐裝氣水係身係好平常既事

真係好高質 到目前為止最最最高質嘅一區

淨係耀安玩捉e因都好好玩 不過上樓要拍卡係缺點

消耗戰👍🏻👍🏻👍🏻
班狗冇從發洩
On99上哂gear🤣🤣🤣
個個警署都同你咁玩
問你死未

新界東居民係高汁嘅👍🏻

推到全民識進退

小心返屋企時CCTV

唔係呀
發夢聽到好多前線係第一次入黎...

好在係馬鞍山街坊團結 即刻換衫落樓教人走
見人就問

唔係咩叫be water? 唔係下下硬對硬，要識轉灣，硬對硬根本冇著數

係做到be water 但手足同物資

彈出彈入，你咬我食呀

我覺得前線都要咁

兄弟加油!

‘農村’包圍’城市’

散打對班狗有效，班狗只係識六日紮哂馬，平日返工反而人數唔多，班狗有事就亂晒Q

作為馬鞍山之友 感到自豪

做得好！

Push be water

係咁啦 就係 be water!

一個都不能少

榜樣

光復香港時代革命

非常欣賞

d野唔洗應該好撚臭

Be water my friend
真心要推

呢種行為古已有之，叫“打活仗”

做法值得表揚

唔亂追

馬友手足好波

有冇片

不被捕 一定係最重要

阻阻大家

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

尋晚望住啲狗燥到呢

好撚爽 身為馬鞍山人我自豪

琴日激到班狗凌晨四點都係公園掃蕩

馬鞍山

如果沙田立國馬鞍山就可以做首都

做得好 推

馬鞍山好高質

其實應該鎖9住佢哋！

物資都要be water 唔好下下都比人捉到，唔好再放係香港民族到啦

沙田區真係十八區典範

毛主席萬歲

由葵涌個晚開始真係做到be water 好波

開始學識hit and run
記住係AND 兩者缺一不可

其實狗最驚人嘈住佢地休息

今日馬鞍山警署 平台設咗哨站。對方已經開始精神女崩緊。

哩句真
be water
hit and run
留返條命先可做世界冠軍

勁到

敵退我退 敵駐我擾！

be water!!!
各位聽日出旺角前唔該先備課

恆安歡迎你

推到全部人入黎睇！！！

撚狗要識遊戲規則

睇到心都涼埋，死克警

黑警冚家剷

hit and run!!!

正
係屬於香港人嘅抗爭節奏

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

都唔係㗎，現場7成手足都冇入過去
人生路不熱（包括我）

係勉強先散到，有一定運氣成份
如果啲狗重火力包抄，死硬

［img]

哨站

哨站

我無嘢講

成道鐵閘起咗

繼續游擊

自從元朗鄉黑後嘅白色恐佈，馬鞍山手足嘅準備更加多

be water 既真實示範

熟晒地型先可以咁玩

叫我天水圍人點好意思

撚狗行動

Nice

有冇片😯

唔緊要，下次囉

要有高汁街坊先做得到

叻仔

八月五日罷工

遊擊戰我地必贏
最緊要知進退

mos都咁高汁

請廣傳
一直以來 有d野好想提大家既
最好
行動要black bloc
冇black bloc不行動
同埋帶多件t-shirt做ninja mask
見到唔少人得個口罩連帽都冇
包實d得唔得??
開遮cover都要做得更好
加油

高汁

我都想睇返，去蘋果搵搵先先

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

但結果有冇救到人？

當越黎越多人被捕被屈,進攻巴士底只係時間問題.

玩9死班狗

係警署入面你想點救

P

咁...同自high 有咩分別？

超高質抗爭

On9 咁你想點？你尋晚做咩唔出黎爆入去警署入面搶人走？
律師咪入左去

消耗狗

識玩，真係應該要玩到班警謝皮

咁圍係出面既功用係？

等你爆入去

Oh...

等你大駕光臨領頭入去囉
點知你又唔黎

當然唔入狗屋啦
點會入人地陣地搏拉

陰功，沖晒涼啪晒偉哥，冇得搞

香港人本來就係出名轉數快，醒目

你當我地葵青勇武流架

Be water 好靚！
唔好再俾狗拉，玩死佢地！

等你爆入去 但你又唔黎

中葵青

孫子兵法黎

😁

真
同平時出面人多差唔多狗
浪費狗力黎講好成功

葵芳同馬鞍山呢兩役一定要寫入歷史書

馬鞍山係沙田區發展得最靚最完善

撚到琴晚啲狗搵住戶黎發洩
照係停車場睇野既人
人地即刻屌撚柒佢住戶黎架屌你老母
跟住另一棟又係到玩互射電筒

係，但下次早多15Min
琴晚都好危險下

講得好

有勇有謀 原來香港人先盡得老毛真傳
叫班支那狗讀咁多毛澤東選集，毛語錄無地自容
仲講咩外國勢力呀

真心型

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

新界東人真係最高質

好醒目

pish

人唔使太多2-300人
要識走 走得要快

18區都圍 邊有咁多克警
只要幾千人

中要時間準備 上裝 集合
克警 唔使一個月都會擺工

咁打游擊直頭唔洗人人着黑衫掩護勇武義士
街坊裝踢拖落去已經OK
有狗追出嚟咬就直接散返自己屋企

仲可以super set同drop set交替玩

學野

be water!

咁最後個義士點？有咩需要學

上次三間同時 18區衝入去都得

真。Be Water
撚到狗又無送頭

馬友

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

勁！推！

就係唔知成堆狗衝埋去記者冇位跟
果下真係好考反應

幾時都話要撚狗
佢地想打偏唔俾佢地打

跟本每次就唔需要戀戰, 打個長期戰仲可以慳體力
btw支持前線手足

葵涌 沙田 天水圍 馬鞍山

其實咁先係正路 要利用自己嘅優點去行動架嘛
係黑警角度黎講 佢緊係想一網打盡
所以係市民角度黎講一定要化整為零

之前果個post話前線只會係三個前提下先會撤退
一次清場難過一次

即係你點都係輸喎 作用係邊我諗唔到

唔可以skip leg day

見到班狗嬲到乜都做唔到嘅樣又拉唔到人
我真係好安慰

求下你地每次都係咁

推！！！

同埋講真班狗岀黎會乘機打人洩氣 而家佢地就on99

撚狗

教材

前線好好學習下

咩我肯為你擋子彈真係聽到都心痛

我肯代你撚狗爽好多

快閃

撚到岀神入化

我習慣返屋企會禁高幾層再行返樓梯去屋企

多得之前兄弟勇武
會打柒d狗, 依家d狗唔敢唔著gear出黎

一早就應該係咁 係有班友成日浸淫係個種滿足感到 又係到拍手 階段性勝利 on99咁

死守種悲壯其實大忌黎

敵進我退> 狗組織防線 包圍網 準備推 就要撒 /轉場

敵駐我擾> 狗無出黎就圍鳩d狗屋 好似尋日咁拆佢閘

敵疲我打> 呢個最重要 好多時狗會除gear休息/未齊人，只有散兵游勇， 如果有呢d機會應該要立即推進，擊潰佢地防線，過往好多時都係固步自封，繼續組織所謂防線，但事實狗準備好 煙加槍 速龍推 所謂防線根本不堪一擊

敵退我追> 如狗撤後防線 就要推進 唔好將有利地勢比佢地

咁先係be water

利申：毛主席支持者 純軍事分析 反對任何暴力衝擊

沙田高質

大大力支持！次次等D狗換好哂衫一出黎就即散，玩9死佢哋都好

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

返工？要罷工，不了。

推呀！
呢啲咪識玩囉！

毛主席教你點打今場仗

毛主席萬歲

推到18區都咁做

一定要閱讀好所有路線同有冇優缺點

叻

謝謝巴打, 長知識了!

真係好撚正突然多人, 突然夢遊, 知對家一準備好, 又走撚晒撚到班狗褲都除埋但一篤精都射唔到

欣賞
等佢地嬲到想打又無人比佢打
諗起就心涼

正式宣布新東好屈機

係範本教材

咁贏左乜

三萬幾蚊一個月，一個人都拉唔到呀？

屌，幻想到，忍唔住笑出聲

唔係唔發夢,唔使次次發姐
遊下已經有報導,做乜仲要蝕章

#8月5號罷工

毛主席講革命你要聽！

推手

兩個都係港英最後一期發現既新市鎮

成功進化 完美示範
化被動為主動
不死守
不戀戰
不送頭
閃電遊擊戰 唔洗多人
幾百人引晒幾百隻癲狗出黎亂吠

Push!

唔係贏唔贏，係以後示威戰術上都應該係咁，避免被捕
如果根本唔知點救人，就唔好做要人救果個

巴士站有狗, 唔入得

無錯
人數越多機動力越低
反之亦然
但人太少俾狗一圍就玩完

馬鞍山既高汁係比美食沙漠迫出黎既！

真係正 重裝黎到即散水 你吹啊

日日喺唔同嘅狗屋咁樣玩，狗狗唔死一身潺

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

真心型 日日咁玩又冇犧牲手足

毛主席靠打遊擊打日本仔
大家要緊記毛主席十六字訣
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

8.3 旺角見
push

真正做法, 要公告, 等班前線硬直派衡量下邊種先有用!

新界東係他日香港國既京畿道

落雨開遮好多人都淨係遮上面
側面都好重要
啲雨會打側飛入嚟
你唔遮好，義士面會淋濕晒
唔係淨係揸住把遮就叫遮咗
記住 封頂封側面

跟住事後清算, 又一批等排隊俾人拉

學嘢啦香港人

沙田柚，天水圍，大埔
新界好高質

我好驚佢哋唔搞

尋晚做得遠遠未夠呀，唔好吹奏得咁快啦，唔係好易炒車㗎

想讚一百次，真係每次都應該係咁，不要不要不要戀戰，三十六著 走為上著

如果對準目標係佢面前鬧盧偉聰、鄧炳强、加元朗黑警游乃強、李漢民等等
佢地一定好嬲，因為其他黑警做衰野，要佢受埋

撚狗已經係效果之一
雖然點做都夠唔到手足

少咗啲嘢 唔識得掉番轉頭 還原起點無限loop

真係要認真參考共產戰術：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

巴打求下你地如果上前線真係要包好啲 太易認

叻仔叻女，be water ，我們懂得點到即止！

撚狗撚狗，撚完就走

真心好叻 琴晚堅擔心

琴晚係現場見到大家都好冷靜咁屌狗

係冷靜同憤怒中取到平衡

即刻同我入黎 唔準當義士condom

可唔可以去旺角咁樣搞潮聯，搞到佢冇生意，斷黑社會財路。

lm

之後每次都要咁!!

18區撚狗運動正式開始

推，大家一齊進步，互相鞭策

Hit and Run

繼續係咁！
硬碰冇用！

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

畀啲掙扎

完美撚狗

要d狗掙扎

Pu sh

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推 真係好高質

不如直接搵會呢幾個啦

真Be water

個個睇落普通市民 其實個個都係高手

放狗法則

good job

屯門果次又係
第一次狗屋又係

要黑警疲於奔命

咁先係Be Water！又唔洗犧牲我地嘅人

做得好！香港人進步得好快！

推

8月5號罷工

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

真係 新市鎮比人笑
結果一有事起黎 一呼百應
中產多果啲反而出事
一係比人打比人圍

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

光復香港

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

妖 今晚都係咁 狗狗要one night stand 無得屙尿點算喎！

#8月5日罷工

推！！

d狗仲on99諗緊發生咩事咋

btw good job

推推推推

就係要呢啲!
瘋狂撚狗撚到佢體力消耗哂
下下上哂電又冇得出火其實都幾傷身

D狗仲未有方法對付和理非

沙田馬鞍山係本土泛民重鎮

推呀dklm

我覺得淨係呢種玩法先至可以有可持續性💪🏽

如果唔係下下都俾人拉幾廿個，仲邊有得玩.....

Be water 不被捕

G持

再推

此post已收納，幫推

[大合集！]戰術討論分流傳送門

學老毛咁打游擊

繼續be water

馬鞍山人值得有更多餐廳

［香城online森林版］遊戲裝備/攻略整合！

推

史稱 馬鞍山起義

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

🍌

我起無槍同子彈跟狗鬥，但可以一直打精神與疲勞戰。

馬鞍山友好波

差d 要入狗屋， 多得d 朋友同同路巴打救我
感激
認真好團結
散水又快
雖然我都係整親

推

唔好有手足受傷

推 唔好硬食 要散呀

推啊！今日旺角！重要！

教科書式遊擊

人地街坊仲熟路過班狗，班狗都on99

好有默契

推，留返條命！

推，好高質

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

推
咁先係真正既be water！

想問一問大家，有冇呢單野既懶人包？
好多朋友唔明發生咩事

睇包膠都覺得正

推 完美示範

撚到班狗

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

有無片睇返呢個精彩 moment?

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

馬友好野

班街坊幾淡定
指晒路畀班手足走
然後班街坊繼續係到撚狗

Keep住道氣
香港人加油

真正撚狗

有街坊真係好重要！

香港人好野！

大家都係香港人, 都想香港好

記住唔好俾狗撚返轉頭
be water

仲令到大家知道要教育我地嘅管理處人員要點防狗

pushhh

就係要咁。收放自如。讚！👍🏼

同意

Push....

Done & run

每次都應該係咁